kepa 最大問題係慣左唔飛唔反應

首先車後防係一定差, 唔係淨係個龍責任。
但我想講, 佢既問題係打龍如果鐘意唔飛撲係好壞的習慣, 一場波失5球有3球都完全無反應?
飛左救唔到係另一回事, 唔飛入左連討論既空間都無。

因為係觀眾既角度睇番重播, 龍門唔撲好多時令個波感覺好似仲靚, 失波就變左係必然既事。好似球罰球咁, 我認同係靚, 但有無斟酌既餘地我覺得係有。等如當年degea救馬達既罰球如果佢無反應, 大家係咪覺得一定死角入緊無得救?

我意思係, 要有 飛撲左 ----> 結論(失左波但救唔到), 而唔係直接跳過飛撲去左結論(失左波)----> :飛左都救唔到架啦
當然有人會話 : D波咁近/咁靚/咁快點救呀, 問題係打龍就係波嚟到就要嘗試去救先知救唔救到。你飛左唔一定救到, 但唔飛就一定入緊。
利申: 以前中學學界打龍, 廢Jer一條但乜波都飛撲係基本概念

全世界掛住抽水認真post冇人理

你個基本概念錯左

btw，龍門兼領隊呢場係堅廢

最大問題係廢

唔係唔理佢 係佢啲中文真係好難搞
啲句子又唔通順
睇到一半都冇心機睇落去

死車狗失世界波都有得賴落keeper到

咬猁沙巴拿加
咬親條猁咪唔識反應

收皮啦屌

你學好中文先再睇波

佢咁嘅身高
龍門黎講一定輸蝕
所以一定要靠反應補救

學界龍教車仔龍 守龍

車記比個25古玩到飛起

施治，復出吧

短手狗連學界都不如

我覺得係佢太廢 反應太慢

其實上年都仲有反應救
今年真係食屎

都係適合做領隊 唔岩守龍

世一龍 佩哥好波

25古依加在皇馬打到風生水起
教練好大功勞

廢到無反應
球迷個個屌緊佢

求賜救

波會繼續睇, 中文會改進下

討論下無死既 你點睇先?